10.1 連登熄燈除咗用twitter，可以用噗浪(PLURK)

大家都知道連登好快會進入被嚴重DDOS嘅時候，要有方舟計劃，好多人會用twitter，但叫極你班仆街用twitter，都好似便秘痾唔出咁。

如果覺得英文用唔掂嘅，點解唔用噗浪呢？
人哋由反送中開始到而家一直咁支持個運動，甚至連網站首頁都做咗個short cut俾大家，點解唔用呢？

雖然佢會一次過sort哂所有有 hash tag 有反送中嘅，但都係一個可以接收到資訊嘅平台！

噗浪主要用家都係台灣人，又係一個放文宣嘅好地方！

而家同我裝咗佢！

推 1/10

推 2/10

推 3/10

可唔可以介紹下功能

其實佢同twitter 個分別唔大，只係個畫面變咗打橫
呢個係PC 版

手機版會係咁

你只需要add幾個朋友 or follow 幾個人，就可以keep 住睇到佢哋嘅更新

亦可以係搜尋入面打 #香港加油 #StandWithHongkong #FreedomHongkong 其中一個就可以睇到有關嘅內容

無account 都可以睇到無set權限嘅post

推 4/10

推 5/10
唯一噗浪個問題係未有一個眾合嘅消息中心，但求其搵個冷氣軍師就做到啦

推6/10

噗浪

我之前都諗過係咪應該整一個 但自問一個人handle唔到咁多資訊

集中在一個app, 打緊扙仲要四圍搵， 死得啦

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人